俾毒撚鍾意慘過食十嚿屎

1. 毒撚通常無拍過拖，淨係識ff，只要你同佢講一句嘢，不論幾正常嘅對話佢都可以幻想晒大家由相識到結婚嘅全過程出嚟，一實現唔到，就好似俾人飛咗咁日夜叫春。

2. 毒撚好鍾意搞到所有人誤會佢同鍾意嘅人好似真係有路，喺流言蜚語中扮演可憐無辜嘅角色，又會好怕醜咁講：唔係啦！！！ 藉此佢獲得滿足感。到你拒絕佢，佢就盛機唱你玩感情，繼續扮演受害角色。

3. 自己製造流言，以為對方會以為依啲流言而對自己產生好感，如果對方因為尷尬而逃避佢，佢只會覺得成個氣氛都好曖昧。

4. 毒撚外表通常唔太討好，所以會想人哋發掘佢嘅內在美，但佢哋心底都好陰暗，係一個陰濕嘅死毒撚。

5. 只要你拒絕毒撚，毒撚就會瘋狂無病呻吟，認為人人都好膚淺，著重外表而不在乎內在。基本上全世界都欠撚咗佢，唔鍾意佢就係一個罪過，但班死毒撚根本無資格要求咁多。

歡迎補充

ok

樓豬有病真係要睇醫生，我碌咁撚耐先碌到去你20日前開既POST

毒撚駁唔到

你碌咁耐都照碌點睇都你有病多啲

啱，然後將自己變成受害者咁
但其實人地好多時只係基於禮貌覆咗佢幾句都可以上撚曬身咁無限ff對佢有意思
大佬廿幾歲人咪咁痴線啦

冇咁恐怖下話

講中哂啲毒撚

0負皮

毒撚仲好鍾意加多個幻想，話咩男人唔壞，女人唔愛
去暗示自己太好人先無女

同佢講嘢=有好感
對佢笑=暗戀佢

相反,外表正常毒撚,冇朋友冇社交冇SOCIAL+社交障礙

真正毒撚係唔會咁易表露自己中意邊個

你話個班會搞是非令人覺得佢同某人有路唔係毒撚，係樣衰既MK

仲會叫春既擺明係外表樣衰既偽毒男

樓主唔好定性樣衰=毒男
雖然大部分毒撚都樣衰

毒撚溝唔到既女就話人地係雞

對唔住咁我死開囉

報應啫，以前做咩，今日咪俾毒撚圍囉

又中一樣

6. 女人做乜都係咎由自取，報應嚟。

因為知道自己主動會嚇親人，冇時就會吊高來賣，但人地WFC

2 同 3 笑到有腹肌，但真係好中
但樓主未講瘋狂 message 跟出跟入嗰啲 creepy 嘢

#有時

我算唔算毒撚

無人識你喎

對唔住囉 毒撚得罪你

我唔溝女啦

樓主唔好自嘲叔叔話你知 喜歡咩類型 好多研究都話係基因及成長因數決定左， 主要係基因。而你係唔係毒撚 照下鏡就知囉。

我同意A0毒撚絕大多數情況下都唔係一個好既戀愛對手

但其實佢地通常都唔係衰人, 只係想搵到一個喜歡既伴侶, 想試下拍拖既滋味

佢地只係唔識拍拖, 唔識點樣正確及令人舒服地接近有興趣既人, 亦唔識得係人地抗拒既時候退一步, 而佢地學識左之後都可以係一個好既對象

所以樓主你直接禮貌地閃人算啦, 唔好係連登鼓吹人地歧視毒撚

利申：前A0毒撚

正皮支持
利申 油頭毒撚

喜歡人 就算唔狂msg 個心都好想 與毒冇緣

鼓咩吹歧視
連登仔啲歪理雙重標準post出現時你唔去叫唔好鼓吹

有冇毒女介紹 我唔介意carry佢

喂喂喂企開啲啦

好中

睇完你開啲舊post有感而發啫
同意毒撚唔好咁有自信
起碼執下個人先

有靚仔毒撚就好

對住膠post有感而發

幫D毒撚講幾句說話姐

人地鬼知你邊個膠post, 邊個正常post

善用起底功能

除左gay之外 仲有咩要求

連登仔最叻嗰句唔係請善用起底功能？

話口未完

咁其實你係咪講緊你開既全部post都係膠post

你唔怪得人 一時理性 一時發癲咁邊個好似我咁放開放呀 2樣都得

ching思維跳脫

要陪我通宵睇動漫

u run i run 腰針唉針 la

吊 唔撚呀 老野挨唔撚到眼訓

其實，
你有毒撚鍾意已經好幸福。

有啲女，
豬撚到連毒撚都唔會鍾意。

你成日上黎叫春，
不如諗下點樣充實下自己真實人生重好啦？

我都只係路過，
上黎只係上網搵下野。

得閒就入黎感情台／即日熱門睇下帖子，

你咁樣成日叫春，
係現實中得２種可能性

１。你係一個勁有錢既人無所事事（我地有個客，生唔到仔女，但勁有錢，日日都無所事事周街係度行黎行去ＯＮ９９咁，有次我返公司附近行街都遇到佢，不過無叫佢）

２。一係你就係好似我地呢種油頭醜樣毒撚，

追唔到女ＯＲ無人媾你，
就成日上黎開ＰＯＳＴ叫春。。。。。。

我希望你係前者，
始終有錢叫春點都好過我地窮撚叫春。

ＡＥ鈦金屬細頭百夫長黑卡，
我都遇過有分好人同仆街，
有好既有錢人，
都有仆街既有錢人。

唔阻你啦，做埋啲野就走。

網上討論得幾精彩其實都無用，
慳返啲力，打少啲無謂野訓下教重實際，
當然，
討論區既價值都非常重要，
我當初都係因為 病發 ，
但係感情台見到咁多 慘過我既人 ，
又比人戴幾頂綠帽呀，
又咩比人打呀之如此類，
我再比較返睇返我自己，
呀，原來自己都唔係咁慘，
個心至少都舒服左啲。

夜啦，唔阻你叫春，
自己／大家都保重。

加油啦巴打／絲打，

印象中你好似係個

有非常豐富感情關係（包括愛情動作）既人黎，

take care

睇到頭兩行笑到睇唔到落去

思疑緊係咪火星人捽死啲傻子

祝您「好運」

膠po姐 洗唔洗打咁大段

連登啲細蚊仔係咪由細到大做功課做到太認真做人都一樣

我初戀情人就係我老公

捽唔死果d囉 應該係

接受唔到就byebye啦

金城武

我從來都好認真

而家真係去訓，因為做完野

我都知佢膠ＰＯＳＴ，
都知佢唔會醒，
氣都只會晒一次，
點會浪費第２次。

根據羞恥定律

騙我一次，是你的羞恥；
騙得兩次，是我的羞恥。

祝大家都 幸福 快樂

答係我就知答案

真正既毒撚係唔會溝女

祝你老婆36d

我男神bb黎 幻想咗無數次同佢床上戰鬥

有心得分享？

咁講 我條女一定好撚靚啦

講下毒撚諗咩就等於毒撚, 師兄你係咪on9的?

唔係你就得

點為之旺夫？ 令個老公開心就係旺夫

點為之剋夫？ 成日令個老公唔開心就係剋夫

真係訓，

聽日重要 返工 。

屌唔字囉屌你老母

對唔住囉

都可以陪訓下 有潛質既

最撚恐怖仲要po埋ig叫春，講到好白，等身邊啲人都估到係你，搞到冇野都變有野咁

你發表自己經歷？

你唔祝下我既

毒撚點會識搞是非謠言
平日要埋堆都難啦

祝你老婆42a

我都唔想咁 毒撚發情期

傻啦 我新黎架真係

唔好咁mean啦死港女

拿 夜晚晚 唔好迫我講打攪伯母呀

係呀，一年啦俾佢足足煩咗一年
講咗唔撚鐘意佢 blk佢佢就msg我
一日20個msg

ok sorry 收返 麻煩delete post @連囝

無傷肝佢未瞓

無謂攪到d老人家 你比返d甜頭我咪算囉

伯母仲咩唔去訓呀

中撚哂箭
利申 毒撚

佢好後生

多狗公

係咩 佢保養得好姐 你又孝順囉 咁你打算幾時祝福返我呀

218 5個0 隨時call我

G ar 不了

唔好啦

點解樓主咁中
樓主係咪毒撚黎

我唔係呀

1. 鬼鬼鼠鼠望下你，你望返佢佢就避開你眼神扮無望你，你一擰轉面佢又望返你，博你注意，好撚噁心
2. 借啲意有身體接觸
3. 成日問你有乜唔識，扮好人教你做嘢，博好感拒絕佢嗰時就話你當佢工具人

由細到大都係毒撚磁石，唔憎宅、唔識打扮、唔social嘅毒撚，只係好撚憎呢啲行為奇怪嘅毒撚

求屌醒

cls 最怕係毒撚學埋網上啲咩「令女仔心動行為」
摸頭殺嗰啲

哇屌
唔熟掂身掂勢
好乞人憎

就算熟都咁話

我想講以前我都覺得毒撚冇乜嘢 單身嗰排公司有個毒撚（新同事）R我傾計 我咪當friend咁傾下 橫掂返工冇乜嘢做 慢慢有傾吓WhatsApp咁 有一日佢無啦啦話要追我 嗰下都幾驚訝 但係有禮貌地拒絕 後來佢同左好多同事講話我玩佢 話我單身係抵死 有人追我都唔受 我真係嬲到癲咗 自問咁耐以來都冇做啲咩越界嘅事 做嘢嗰陣都唔該前唔該後 好客氣咁 單身唔代表來者不拒 好心佢望下塊鏡睇下自己咩質素先啦我開頭覺得佢個人幾好 而家佢連唯一優點都冇咗

呢個post應該係連登頂置

真

俾毒撚圍唔係毒撚有問題而係女人突登引鳩佢地

「前」毒撚呀師兄

毒唔毒取決於個樣
樣衰唔好搞咁多野

你個名真係好毒

低齡毒撚先會

睇過你幾個post 我想了解下你 同你睇下相 正常靚女唔會出現呢d問題 純好奇

唔好以為得男毒撚恐怖
女毒撚都好惡頂

試過

岺晉晴

岩既岩既

班毒撚好似前世未見過女人咁款
同佢講多兩句就覺得人地暗戀佢
仲要好威咁同人地哂命話有女同佢傾計
好心你就照下塊鏡啦

仲有冇野想講

有仙氣

好啦好啦是旦啦

兔兔我想cow你

2 3 都係正常人行為
結論：樣子問題

屌做乜咁堅持一定要鬧我死毒撚

下 我有咩問題

未必關你事 過先知

咩係cow

不了
照下鏡先啦

仲要chur人覆 最尾block9左佢

我見過最撚奇怪係有個毒撚睇撚咗啲content farm話男人含住半啖水同條女有眼神接觸會令到條女心動，之後走去含住半泡水望住女神春笑

中哂，同我某個識既人一樣。被人拒絕後話啲女淨係識睇外表，但明明佢都係見人靚女先追

我都唔介意你整容
你竟然介意我個樣

反而對樓主個 連登a/c #631 興趣大D

最弊嗰隻係唔熟扮熟啊

樓主講嘢真係好正，針針見血，句句到肉，正評係俾你講嘢到point

屌 笑死我啦 好正

死開啦你

屌 以為講緊自己有時睇返自己以前啲WhatsApp record 都驚 成個變態痴線佬咁

癡線發現處理

你老味 歧視我地？

有啲撚樣以為自己同人好fd係咪都問問問r水吹
想大家好黎好去唔block你淨係唔覆你
都仲要add多幾廿次唔覆嘅？ 係要逼人block先安樂
擺到明唔想覆你啦唔係仲要問呀
有心覆你就唔會幾日唔覆啦，會唔會真係幾日唔on WhatsApp 睇唔到你搵我呀
跟手呢堆毒撚就會周圍唱你收兵吊佢癮

如果對方因為尷尬而逃避佢，佢只會覺得成個氣氛都好曖昧。

以前俾毒撚追過，佢哋會當住其他人面做啲討好你嘅嘢，如果你唔理佢，就好似當眾落佢面，如果你理咗，佢就會自我感覺良好，到你之後拒絕佢個時，就所有人都會話你衰

我一項都唔中，原來我唔係女人眼中的毒撚

好中 毒撚成日覺得自己係暖男 其實只係懦弱無主見

講中哂
我就係例子

啱呀

仲有一樣野，毒撚好鐘意死咬唔放，一啲都唔撚瀟灑，係到喊苦喊忽覺得表完白就會成功。

好撚弱智，我係男嘅見到都覺得好柒，就係死都唔肯接受人地唔鐘意自己，大佬靚仔大隻有才華都會溝唔到女啦，毒撚憑咩

啱，我一路睇一路諗緊篇野雖然有道理，但唔知邊到出左問題，就係呢個位

樓主咁似啲ig 雞一日要po 3張相咁 。
一日起碼開3個po

仆街 中哂我平時做開嗰啲嘢

今日得兩個 未達標 wu

我覺得講得幾啱既 但點解樓主咁清楚

對唔住
我對你好你又受
絕情d得唔得

屌，我都試過俾個毒撚借啲意雙手搭我膊頭
圍內班frd都知佢socially awkward，但佢性格古怪唔代表佢做乜我都可以忍㗎嘛
個毒撚仲試過因為我del個whatsapp message，記恨在心，明明一班人re-u唱K佢唔想嚟，佢話因為佢要指責我而嚟，話我del message欲言又止咁好有問題
同一晚個毒撚好似知道得罪我，即刻係咁讚我唱歌好聽示好，讚一次咪算囉，佢係都要讚勁多次，仲要用啲情深款款嘅眼神望住我，仲要特登點首歌話要聽我唱，我唔撚想唱你點嘅歌呀。我勁直接唱唔會唱，條友死死地氣自己唱，唱完仲要勁odd咁講「如果你唱就一定好好聽啦」
利申：我自問冇俾錯signal佢，都唔知點解要咁對我，而家見到佢真係會有陰影，好驚佢又借頭借路掂我

4真係好撚中

根本冇朋友 造咩謠姐。。。

講到香港啲女好似好高質咁 落左妝又係男人樣

真正毒撚只會乜都唔敢做
最多只係自己ff
做返個普通正常人 keep住普通關係
段普通關係一完就只會自己陷入depression

op講嘅似有精神病/樣衰狗公多d

毒撚成日以為自己係潛力股
操大隻 搵多啲錢就吸引到女
但係唔照鏡望下自己咩斤兩

係呀,我係毒撚,對唔住囉生得柒過人,性格又唔太討好

好中

成日叫春話 點解個天唔畀次機會佢

又唔見佢增值下自己

好撚準

好中
試過個毒撚同學擅自問我fd拎我whatsapp
然後每日炸我 問洗唔洗陪我返屋企
同佢講唔好搞鳩我啦
佢以為我講笑仲送隻戒指比我

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

.
樓主男or女？or both?

樓主就係佢口中嗰個死毒撚
睇完個list真係以為我身邊全部都係變態佬。

講得好 利申 毒⼀⼁⼀⼃乛⼂⼂

陰公 依啲post佔得嗰幾個你都要cap出嚟框實佢選擇性盲？

我話我係你老母你係咪即刻畀家用我啊乖仔

駁唔到.....

最重要嗰點唔講

當人哋指出毒撚嘅不妥，毒撚會將所有嘢推俾自己幻想出嚟嘅mk偽毒，自己先係真毒

毒撚死全家

中曬

即係如果daddy 係靚仔大隻，咁生出黎個女都中意靚仔大隻既男仔？
如果daddy係肥矮毒，咁個女就中意死肥仔多d？

唉 你講咁柒多野
咪即係嫌人樣衰

毒撚好撚奇怪
以前中意過毒撚一排
後尾我拍拖 好sweet加啦
個毒撚知我拍拖
但冇啦啦話「我中意xx都唔中意你」
我心諗你做咩起曬鋼咁
我冇中意佢好耐
突然好shame
曾經中意佢真係。。。

暫時有50個毒撚負皮

毒撚最可怕係死人格
如果social 無咩問題 無女都無咩問題
但個死人格成個傻閪咁就屌佢都係袋錢入佢袋

呢篇野改下字眼，改做肥婆，又可以出街

36D好L肥喎，講得呢啲數字既一定冇女

呢個應該真正毒撚
會好認真幾百字回女神微笑公仔

簡單d黎講 係個樣出左事

-唔順佢意就搞跟蹤, 起底
-中意瘋狂stalk對方sns, 然後正氣凜然話係對方用sns既錯
-對方寫任何野或post任何相都可以ff同自己有關
-對方講明唔收佢禮物就直接查地址寄上門

利申: 呀妹遇過呢種毒撚

出現了

毒撚呢個term被人用到濫，依家個撚個都話自己毒

係呀屌 我係creeps磁石
寧願冇人鍾意都唔想被佢地鍾意
我冇覆過佢都可以一日幾10個msg 定時早安午安晚安
d毒撚好撚鍾意將禮貌性回覆當係好感

纏綿

所以對佢地唔可以有禮貌，如果唔係遲d厭煩唔應佢地就會比佢地唱你收兵正臭雞

毒撚喎
毒撚會做咁多呢d小動作架咩 除左FF之外 應該無乜野敢做
依家講緊毒撚喎 唔係樣衰MK仔 同 變態咸濕佬

向我認知既毒撚係除左打機、動漫、零交際、零夜生活、生活只有番工食飯訓同FF之外 乜都唔敢做 怕事之外 所有野都唔敢做

個post講果d又做謠生事 又跟蹤 又搞分化 好似唔係毒撚所為
定向你地眼中 世界得 毒撚同正常人?

1. 肥婆通常無拍過拖，淨係識ff，只要你同佢講一句嘢，不論幾正常嘅對話佢都可以幻想晒大家由相識到結婚嘅全過程出嚟，一實現唔到，就好似俾人飛咗咁日夜叫春。

2. 肥婆好鍾意搞到所有人誤會佢同鍾意嘅人好似真係有路，喺流言蜚語中扮演可憐無辜嘅角色，又會好怕醜咁講：唔係啦！！！ 藉此佢獲得滿足感。到你拒絕佢，佢就盛機唱你玩感情，繼續扮演受害角色。

3. 自己製造流言，以為對方會以為依啲流言而對自己產生好感，如果對方因為尷尬而逃避佢，佢只會覺得成個氣氛都好曖昧。

4. 肥婆外表通常唔太討好，所以會想人哋發掘佢嘅內在美，但佢哋心底都好陰暗，係一個陰濕嘅死肥婆。

5. 只要你拒絕肥婆，肥婆就會瘋狂無病呻吟，認為人人都好膚淺，著重外表而不在乎內在。基本上全世界都欠撚咗佢，唔鍾意佢就係一個罪過，但班死肥婆根本無資格要求咁多。

嘩 屌 好撚準

利申：毒撚

靚仔毒撚, 做1-5 結果會唔同晒

靚女真好

覺得肥婆貼切過毒撚

識一個人 1同3全中

咁點？
唔通毒撚就無資格談戀愛？
唔明點解你啲女人唔肯比下機會人
我自己同我識嘅毒撚基本上都有樣
係衣著會不修邊幅啲同指甲長啲
著件衫貴啲就同人拍拖唔係膚淺係咩

開埋啲垃圾po迫害毒撚對你有咩好處

我認同毒撚追女仔嘅手段係無有錢仔同mk仔咁高㗎喇

如果有毒撚追自己咪提點下佢唔好咁chur比機會佢慢慢試下囉

何必咁樣開個po去迫害我地

對雙方都無幫助

其實失敗唔係應該慢慢退出咩？
你對人有好感最終目的係想佢開心姐
條友咁做唔會令你細妹開心

毒撚鍾意F F係無可置疑，所以第一點係成立嘅
其他唔係好認同，因為一個毒撚，只會鬼鬼鼠鼠咁望住佢鍾意嘅人，一俾人問「你係咪鍾意邊個邊個」而且又講中咗嘅話，應該會成塊面紅晒野都唔敢講。咁請問係乜嘢製造流言蜚語啦。所以其他果幾點係唔成立嘅！！！！

利申毒撚

毒撚會唔會返工如果會，咁我應該都算係既

純粹覺得你太認真姐
你簡單覆佢毒撚唔會咁就得啦
佢都係擺明串9毒撚

毒撚明明係毒撚，真係唔明點解佢地覺得自己有吸引力

我已經完全封鎖閪佢地

佢地可能都唔係真正本地人，
上個網都咁隨便，
唔怪得中央要搞香港

遲啲全部都要實施實名上網

毒撚其實都無乜問題，
我有個同事搵得15000，但老婆係私家醫院做，搵80000-90000

兩個又咪係結左婚

比毒撚鍾意執到啦認真

一般黎講毒撚對外貌同心境都有要求

鍾意你證明你條件唔差

Well said!

其實按定義個堆既毒撚係無問題
只係好多掛毒撚名既偽毒/真毒撚唔識安守本份做左過份既野咪有問題

樓上話咩無啦啦中意人但被拒絕瘋狂唱人/借d意有身體接觸etc咪就係過火既行為

佢呢種人啲價值觀就係有問題

其實愛情/感情都無分對錯，

錯就錯撚在如果唔係真係鍾意對方就好撚心唔好比錯既訊息搞鳩人浪費對方時間，單身重好，兩個人既孤獨，比一個人孤獨更可怕。

一段好既感情應該係互相吸引，
當然啲女或仔以前有咩經歷正常黎講佢都唔會同你坦白。

拒絕佢但又要搞你既就直接屌佢地老母囉

你唔好咁認真啦，等陣佢地又會
「網絡欺凌」埋你，
人地笑就由鳩得人笑囉，又唔會少塊肉。

分分鐘佢地連點分信用卡💳都唔識🌚

我腦細有錢過我都唔識分啲信用卡啦咩料

封鎖晒啲自己睇唔順眼，同睇你唔順眼既撚樣就岩架啦

你同你條女點

你去返膠友程式搵返你啲好撚charm好撚靚仔，好撚有feel好撚想同佢地扑野個啲人啦，
我唔撚岩你 因為我係唔靚仔重要係毒撚。

所以，一係你死撚開，
一係我死撚開，

我揀左做好人我死撚開，
你重要問點解你都幾搞笑。

現實世界有啲野講到太白就會傷害人，
但有啲野唔撚講清楚對方又會唔明。

唔好話你，當初我自己都係咁，
所以先有心理病/精神病，因為自己睇唔開。

我要講既係咁多，
好自為之。

最近咁多post追擊我地毒撚

愛之深 責之切

怪錯左你

毒撚係活在夢中

辛苦你

呢個真, 完全同意樓主
利申: 油頭毒撚

毒撚真係得人驚
鄙視佢，佢一黐得埋少少就直接講仲咩黐咁埋

冇事啦 自己都學識多啲為佢著想

毒撚成日FF自己係好人
但實情根本沒拍過拖，點同人相處都係未知之數，可以都係一個大仆街黎。
話自己好專一，但其實根本沒受過引誘。
呢d 唔係叫專一，係你根本沒得揀。
所以毒撚還毒撚，好人還好人。唔該分開黎計

毒撚正常發揮

因為你啲毒撚係想得到人
死拼都要得到
唔輸得

你啲 -> 呢啲

未必 主要係希望搵到同自己基因有更多不同d人作伴侶 ，生活上既經驗可以係例如 女仔既話 父親有好表現的話 個女日後都會優先搵似父親果類男仔（本質上加左分 有熟識感）

我係毒撚 不過我唔會咁
費時啦 做錯自己名聲乜好咩

樣衰毒撚 定係樣衰獨撚 唔同架喎

利申：靚女毒絲

我做過哂 逼到個女仔轉學避我

你肯定你對住個個係毒撚?

我覺得你講緊嘅唔係真毒撚
我身為毒撚不會去強姦只會去暗戀
但我身為毒撚連同條女講嘢都唔敢, 完全唔會發生咩比人拒絕, 通街唱同9up嘅事
連社會媒體都係add啲idol cosplay雞呀, 無人add我, 唔會叫春, 叫咗都無人知

2好中
識有fd正正係咁
心諗你唔好咁痴線啦

Arm

你老友樣子如何想j

女既幾好，男既不了。

原來有 愛滋心慘。 原諒你啦我地。

會唔會咁呀師兄

樓主咪又係一個死毒女 現實無乜人理佢
日9日上黎叫春

係呀，所以緣份既野好難講

你睇張無忌就知

我係佢就咁：

趙敏做正室，足智多謀人脈又廣

周芷若做情婦得閒就中出下佢

小昭就做隨傳隨到肉便便器

其他女就得閒先當下散餐

一隻可能唔洗錢既臭雞，

試問邊個撚痕既狗公唔愛？

都係個肉便便器啫

熄左燈咩樣都一樣，
最緊要夠淫同把聲要好聽夠嗲

連登狗公毒撚最鍾意講中晒無嘢駁到人就人身攻擊

你指我講中曬你？

唔明
如果係女仔對我做上面呢 3 點呢

神早回應左你講個批人係偽毒囉
你自己選擇性失明

到我講番你比我既印象就即刻回覆我
你現實係咁多姿多彩就唔會日日上連登狂開po啦

真係失明 block咗你
係見你不斷留言撳出嚟睇吓你吠乜
我同朋友行住街都要上連登開post唔得？
多姿多彩就唔敢講但一定好過啲憤世肉酸狗先

Block左我好撚痛啊
得架 可以架 你話點好點好啦

以己度人聳恿人自殺嘅人真係好核突

你隻死mk都毒女

me真毒無朋友

你覺得我係聳恿佢咪由你啦
只會比人知你理判斷能力係點

核突？夠你日日開膠po忽男忽女r attention 核突

比我做你隻都未

轉個頭又心虛話人情緒勒索
比起日日moon post吹水圍爐交配我發癲派膠又真係好核突唔正常

做乜鳩都...

最撚憎D人郁D就扮可憐
男 女都係

尤其有D男嘅做到好撚難睇
一分手就話自己對人點點點好
比人飛左就周圍唱個女仔比帽佢呀點點點
影衰晒男人

我話由得你講 隨你點諗
咁都算情緒勒索既咁你理解能力

唔洗玩情緒勒緒

我copy返你嚟講啫

做毒撚只係因為 懶，因為 驚失敗，因為 自卑。

到底一個人幾撚廢先會變做毒撚？

稍微有d能力既人都唔會變做毒橪。

又捉我字失

我愛樓主

做咩衰到得毒撚鍾意丫

救命
由你講都唔得
你仲想我點

總之我而家無心虛
由你講

我覺得將毒撚換做肥婆有一樣效果

樣再唔討好再內向，思想行為正常既再差都只不過宅男
但唔睇場合日夜叫春怨天尤人覺得全世界欠左自己又懷才不遇咁既就真係毒撚啦

樓主講既嘢，
但比起係形容毒撚
你更似係講緊班狗公

狗公層次仲低撚過毒撚

lm

而你就係嗰個毒撚喇?

神經病

睇回覆都知發生咩事next la 仲沖，唔鐘意就係唔鐘意 第一眼就知，何必浪費時間 。基本上朋友都唔係 不過我都試過咁既開頭 之後得左 又唔可以話冇機會wo
去定唔去好呢 好矛盾呢各位總結係未到有感覺 不如做下朋友先 唔好非黑即白 各位毒撚加油 包括細佬

真心？

信就係真 唔信咪假囉 🤭

我中晒尤其二
我都唔知原來自己咁乞人憎

樓主係咪比毒撚拒絕左?

毒撚嘅眼神先係最恐怖

邊有人會吼毒撚
但你無腦就梗嘅

依個真 以前返sales pt 有個毒撚知自己嚟緊果更會同個女仔一齊當值, 開心到大叫: 好嘢!

到第二日問佢果日係咪過得好開心, 佢就話人哋唔係好女仔係死港女, 因為佢同個女仔講嘢個女仔唔多應佢 問題人哋完全唔識佢

駁唔到

sor囉
以後唔敢亂咁鐘意人啦
準備好成世仔單身到死架啦
放心啦

根本係因為佢太廢太唔吸引先冇女

溝唔到女=毒撚？

我就係咁 好慘
唉 幾時先有人喜歡

連登變到好似XANGA咁，自己喺度無病呻吟又叫人唔好問咁多。有啲會員懶好心喺度問都算，估唔到咁嘅垃圾POST都可以上熱門。

sorry

毒撚冇資格鐘意人
返屋企打丁算啦

我見到我自己😭😭😭

比佢跟蹤先恐怖，驚好耐😂😂😂

因為篇嘢係改自舊登
《俾肥婆鍾意真係慘過食屎》

高質

本身喺架車feel到佢成日望過嚟
我望返佢個方向又扮唔係望我咁

跟住落車轉車feel到有人跟我尾
然後佢拍我膊頭話我好靚可唔可以做朋友

不過有諗過佢一定係player，會唔會係女仔都咁approach

where度

［一齊交流］點同啱啱識嘅異性text？

雞嚟

個閪有密碼會係1234

見到人個樣好少少就出晒水畀電話嗰挺

見人讚佢好靚就出曬水

第一次

我咁大個女都未試過！！即刻比電話佢先

算有矜持了 如果有人讚我靚我底橫都除埋畀佢

我當街m字腳。。。

yes agg sis

死毒撚根本無資格要求咁多

就唔會串你

◯

嗰啲都係毒撚，只係唔同品種，嗰啲叫自信毒撚

又或者（自稱）佐助型毒撚

連登最多 自命清高毒撚

我頭先係個PO見到有人話你係佢偶像(應該係認真講)
笑到仆街

who...

別問真與假
你會怕
from 墨悲絲柒
我偶像user

睇唔明 咩post啊。。。😑😹

【屌啦星】我鍾撚意左條Hall雞

#372

入去同你FANS 打聲招呼

屌badguy我知邊個嚟
我都無講過句嘢

原來你識佢
笑死 但我覺得你應該有講過句野 你9up回覆個陣應該有咁回過

佢有留過言 話你啲post睇唔完 之後我覆 佢就問我男定女 我話別問很可怕。。。

佢鐘意左HELL雞

我頂上

咁佢應該會仲慘過鐘意HELL雞

你感到榮幸嗎？

受寵若驚

yes有你老母路